「娘」味十足嘅女偽人發惡鬧人膚淺

未見過啲人唔知醜嘅程度去到咁
仲要放上網圍爐取暖

一句講哂:
人着衫，衫着人。
着得唔靚梗係你問題啦！

樂壇炒車王Joey die 唔知係讚佢定係笑鳩佢了

沒有普選，唯有獨立

真係想知你一日見到有無數人係有幾多無數個人

定係你世界細到得10個人就係無數個人

屌我都諗起呢張

On99

未見過啲人着衫咁核突

冇人想知呢D un星

真係好樣衰